[識唱嘅 一齊唱]人又廢 又要威 做隻屎忽鬼

人又廢 又要威 做隻屎忽鬼

唔順氣 毅進仔 周圍舉中指

警校 似公廁 ......